# README #



### Parmo 2015 ###

* GULP
* SRC dans assets_div
* Generated dans assets_dist


*** C'EST LE GULP QUI GENERE LES FICHIERS ET LE DOSSIER DIST***

**gulp** est le default task pour le watch, concat, sass et imgOpt

**gulp build** pour générer une version uglify du js